[Reddit] 幫手將元朗單嘢推上國際

大家幫手入去upvote同留言, 推俾外國人睇

推上國際

推

傷勢圖順手，我P牌好似上唔到熱門

你要擺衝入列車嗰段
仲有係abitrarily beat up civilians,無差別見人就打
打protestors d人情感會弱起碼一半

有冇link? 可以放落reply 度

推, 同埋大家可以上唔同subreddit r/hongkong r/publicfreakout r/worldnews 幫手推下post, 好多手足都已經做緊嘢

快推

Up

Agger

搞左好耐，呢段應該得

唔該巴打, 片已加

再推

721

thats the least i can do
thank you